痴撚晒線 Miss Pun今日結婚無人講？

咁我講

中共真係好驚Miss Pun
用DQ d名不經傳既泛民議員黎spin走呢單大喜訊
大家都中晒計

恭喜晒連登抗爭女神

人哋結婚關我撚事咩

佢老公係咪m男
搞野會唔會玩sm

條友算型

有我咁大隻靚仔

條女心理唔正常

關全香港人事

黃圈KOL結婚梗係唔關你事 你係咪藍絲來㗎

仆你個街 我早你一分鐘講 但無人留言

樓豬扮自爆btw?

手足我過去留言

我淨係知香港唔會有人講 來架 大陸仔

相由心生 心善人美

自爆

樓豬本人結婚無人提 難怪嬲豬

肥閪+臭雞

屌...
拉

又話死去台灣發展， 不過台灣是旦一件都好過依隻泡泡龍

對波

你而家咪講咗 大陸仔

今日又識戴bra

呢D女, 一日3,4次都餵唔飽

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

平時連登d是咁的、唔是又唔屌
佢大陸黎唔識規矩

佢老幺好樣衰

戴左bra波型靚好多

我屌你老母！

胡慧沖咁撚樣

雞嚟..

你習慣睇野skip第一句？

幾時入冊

咁慘要本人上連登講人知

今晚可以破處了

恭喜連登女神Miss Pun

今晚就破處，無啦無啦。

一定係比人屈
等緊Miss Pun開眾籌

佢老公有冇同E-MAIL.......

無 好肯定咁同你講 無！

有
一陣玩3P

樓主

臭g
俾狗拉番館玩到閪都爛囉

做雞搵人埋單都值得上新聞

佢老公今晚有排玩

埋單真係有樣睇

幫手拉

你全家中肺火死清光呀

你全家中肺炎死清光呀！

WFC隻sm臭雞結婚？

Miss Pun先係受害者囉好無

個手指係咪發假誓

佢老公唔係好樣過之前玩嗰個弱智好多

叫埋email一齊洞房啦

Who fucking cares?
拉

之前單野email唔係割咗咩
又friend返

俾班販民洗走曬

中共最驚熱狗
熱狗話要留低
叫成班泛人總痴都要SPIN走熱狗個1人記者會

關人撚事咩拉啦屌

躝囉咁你咪 關你撚事

兩個都好正
黃圈女神

點解明明係搣時潘同劉家衡結婚但似乎同Email一齊嘅相仲多啲

娶個賣相雞
男方老豆老母問起點答，我老婆賣相賺毒撚錢架

胡慧沖有咩問題？

我都係M 男

好正
一路同miss pun車
一路搵email夾膠

邊L個miss pun

無興趣知

雞有咩好講

要奶miss pun 鞋底wor

你老母就大陸女
仲有你個ac勁鬼 唔開po 似5毛

其實佢真係唔靚

好似你

其實佢2個有無fd

食埋屎都 ok

renee 囉
3個s 女

同連燈仔比 係既

日日俾林鄭sm 仲未夠皮

好能大波!!!

佢老公終於有得屌佢

noted

我淨係睇email 條事業線

揀今日結婚真係好黃啊
想大家記住殤11

人地可能係奴黎,你知MISS PUN收幾多奴嫁啦.

congrats

痴線 兒登規矩一定要開post?

要破處了

終於有西屌了

條仔好有錢? 個樣咁撚柒
大細眼仲要唔對稱, 鼻細JJ細

冇人想知。

撚撚果個年代
你都唔知出世未

好彩無人講

點解要fingercross

點解

巴打識貨！！

係囉

係 時事台手足訂下黎既規矩

含柒啦你 係度扮老鬼 空ac五毛狗

關我撚事

講先on9

呢條督灰臭雞無人想知

block 你啦 大陸仔ye

雞都有上岸嘅一日啦！

行撚開啦老屎窟
你地依家係老人院上連登

大軍？

冇問題 話佢似姐

拉

哎吔,佢老公好撚醜樣

Bye 你返去知乎啦

咁樣都幾靚仔

幾靚仔喎我覺得

推返 大把人想

想買單

條仔醜到呢

我想知 多謝樓主
p牌仔推拉都一樣啦 7到

無人講因為無價值，用完即棄，condom

課金有無得睇結婚過程？

條P牌狗笑匠黎

無啦 你遲左

你個名課左咪知

型能過99.86142%連登仔

你睇野習慣skip第一句？

條仔唐氏綜合症咁款

大把

恭喜樓主新婚

恭喜哂

拉啦屌冷處理

樓豬…

極度懷疑樓主係特登自爆

痴撚線 Miss Pun新店開張無人講？

新郎今日結婚依加唔係洞房花燭而係推Post

無聊

試下啲新郎個鼻加粒墨

果張係不小心阿

班女係度自拍... 站著如摟囉

係，佢好樂此不疲

躝返出去啦 你都唔關心香港既

入來為左俾負皮 ＆ 關我撚事

點睇都會離

又唔係同我結
又無得俾我屌
我知黎做乜撚

唔知婚後比唔比插

班無謂人係咁

講明結婚想生仔就比

佢老公嗰樣勁似

...

who?

根本就係佢嚟

條仔型撚到好襯

臭雞pun，正臭閪

我懷疑佢得一個frd

佢意思佢唔係人 所以關佢事

唔係大左肚咩？

佢老公咁既樣

完全唔理解條仔點解咁鍾意戴綠色嘅帽

其實劉家衡最慘係有咁既老婆

諗諗下又真係幾似泡泡龍

下
本人係邊個

又幾襯

其實無人想知

係外國結婚只要finger crossed 代表佢唔係真心 講大話， 宣誓係無效

今次佢真係可以留番雙手渣波

香港人好尊重電子妓女

香港女人真好
玩爛完賣完野
就搵條佬...

樓主係劉議員

唔覺慘 Miss Pun咁大波又有錢

條仔個樣好似弱弱地智咁，天生一對

咪癲啦

Email唔食香港人

屌 老公幫老婆推post 好撚柒

睇個面相 似係

娶個咁嘅老婆好易帶帽

Who?

Miss Pun先係受害人呀

終於有得屌

屌你老母咩
非洲有人死咗係咪又關你條柒頭事啊？
定你唔撚係人？死傻鳩

條仔成個智障咁，算啦，臭雞一名，賣相雞，玩弱智人士，出賣手足，早死早著

咪分化女手足

關 家事國事天下事 事事關心

又無話錯佢，黃大曬？底褲就黃

唔好生小朋友喇咁撚矮兩個都

大媽樣

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪

你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？

係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？

乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？

好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？

呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。

屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？

冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？

接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？

係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？

屌你老母臭閪谷鳩氣

最後咪又搵人埋單

拉啦

Miss Pun咁正都叫埋單？

黃係大曬

咁都叫正我條女正過佢多多聲啦

無可能 Miss Pun香港算Top2靚女

咁撚豬都靚
由佢恰鳩個弱智開始就好反感
加上女權煩膠不了

個朵咁勁 原來已經係一黨地方支部副主席可惜個黨啱啱先被滅左

哈林都好似庚澄慶

佢大奶奶
Email講左Miss Pun唔係女權

咁都大

點會滅 就升支部主席 好快上黨魁

條女又賣肉又同人玩SM 都娶
應該係鍾意NTR個種M男

法官大人

你女神？

留返比你屌啦
無論女友定炮友都冇個醜過佢

下

黑衫條女成隻豬咁

是咁的同唔是係有種粵語書面反差搞笑效果
你個來架就真係奇奇怪怪咁囉

佢老公係唔係終於可以扑佢？

樓主洞完房記得叫你老婆upload洞房相集上patreon呀 在線等

關我地撚事咩

收皮啦篤灰狗miss pun

佢老友renee？

以下為劉議員開嘅post
果然天生一對

2020年度黃色水魚圈頒獎典禮正式開始！

我是其是 非其非

有睇viutv晚吹 Miss Pun你唔會問呢句

風筒吹賓州

黃你老母
件衫就黃食人血曼頭幫自己啲淫照做宣傳就有
乜撚都話黃

當手足condom? J完即棄

中間ig ??

有無多d 結婚相

pun_19toys

第2張喎

左上角

點解你要扮劉2員

點解樓主咁傻豬 自爆😂

無扮

飲到湯能左

你貼多2張結婚相咪信你😂😂😂😂😂😂

得IG 相我話我係都得啦

羨慕樓豬有靚老婆 我就單身狗

仲有唔好放自己條女上去比人j啦 係咪弱智

佢自己up相
女性自主

假以時日你就好似我咁成功

佢間性玩具店個女店員好撚正

咪撚玩啦

咪撚再講呢條8婆啦dllm

是咁的 係故仔佬作故 開場白

你個來架又真係芝麻仔先講

人哋結婚關你咩事

唔關事咪躝囉

佢老公黃兆健黎？

日日都有雞結婚。又唔見係講

嘩屌
新郎做地盤架
咁樣衰

同通比你去鬥場咩，我係佢都低調啦仆街

邊撚個搣時潘呀

唔好再扮，thanks

無話過係我